[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (513)

獎門人

李佳芯

激動到電話差啲揸爆

早知賭即場

好撚茅啵車狗

慢

22

垃圾車 唔刷角下場

反埋佢

Aliiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

Eriksen4:0chelsea

好波啊屌

All dele

Eriksennnnnnnn

我熱單刷12c

LM

開心過有買

我刺反杯啦

無買就咁

G幫

上

今場冇買

純支持熱刺

今日d波難賭到呢

我都係

意假6.5b入得過？

大
[4.5/5] 1.54

5.5

標準盤
馬刺 @ 1.45
$50
馬刺都買撚埋,熱刺醒目d

熱單邊8c

10.5苦主

好撚憎車狗係到撞

哥狗

俾多4c我

撞都唔係問題
球證好多球都偏幫車狗先係問題 我覺得

夏世三 哥斯達

多仔

已allin車ng

5.5入手，博爆

插水轟

多狗

多仔好波！輸鳩埋！

og....

阿特蘭大有種4-2

收皮華

真係屌佢老母，買咗車仔贏？

支持，佢領先後真係好Hea

轟ng

鬼唔望條傻鳩買咩輸咩

不了

基本啦

我肥

why ar

意假5c

人黑黑到幾時告知我

車noc想點

快刷

頂住下盤
多同熱CUP

第3口係正手

換走son正

擺明唔中啦

熱9c -3c

10

阿特蘭大支持你

入多粒啦屌

條西人陰9 cd rom 買多...

熱10c -2c

單邊11

車狗要變身？四腳

10定11

意假刷多c啦

單邊10c

11c

11c 車終於有角

23未啊屌你

唔撚見黃鳩車狗？

唉 阿特蘭大屌你老母

車3-2

3:2

屌

意假客隊再垃圾d
主隊打咩都有角
打你隊垃圾角都唔刷

一開角就入

世三..

場英足抄意甲

屌我個live慢成幾分鐘。。。。

車ng高水cashed
黑哨好波

仆街黑哨

阿特俾多粒我呀屌你

下球熱刺!!!!

熱刺

仆街阿特蘭大

意假6c

意假5.5b cashed

阿特蘭大斷我2x1屌你老母牙

屌你老母臭閪黑哨好撚開心？

應該無柒頭

差多仔
車仔頂住

12c

3：2

獎門人呢

希杭冇人屌波?

仆你個臭街阿特俾多粒呀！

垃圾車

世界大戰都唔睇?

唔知車仔開唔開到-1 6倍呢

會

要買NG

阿特補時補到入多球

車仔加柏黎多粒

屌佢老母 雷斯咁都無牌

G持

查内爾on9架連入兩粒斷我讓和

4-2

多仔禁住黎屌

車goalllll

4-2 好波

我轟！！！！！！！

。。。。。。

嘩屌講完就入

我轟勁到

垃圾熱
繼續J未來

世界波

80分鐘啦熱刺

買3球ng開哂對家

有冇人要左希杭

我轟

未買到就Ng

請阿特蘭大copy賽果

係囉屌

熱刺玩具就是玩具改唔到#hoho

諗起車仔之前對曼

agger

靚撚到咁. 痴線

多比粒角

臭西阿特 對面咁廢都俾人入2粒

熱刺快cupppppoop

輸撚哂仆街

未入得切就入左屌

沉䏣

阿特蘭大你全隊出球場比飛機撞呀

奧沙 2-0 希杭

-1c

仆街

車痴線.. 尻尻下又4:2

戒賭

希杭開波前落大飛

44未？ 84分了

嘩 典賭呀

我熱

今場真係唔識賭了 車熱車熱車車 整多球車就真係轟啦

快比c我

個天都要我jump
永別了各位

轟再ng la

中抽一派1000

川迪聖基萊斯聯

希坑苦主

不過多蒙特難d

差D就5-2

熱狗

垃圾車鳩撞我熱啲人都唔撚黃

Lm

主場狗

買左3球熱ng
開哂對家
再買第4球

我

撐你巴打 唔好絕望 俾d信心多仔

如果斷多仔
全隊空難

調番轉買 求下你

中立場=.=

仆你個臭街黑哨車

支持2-4

Sor 球證係主隊狗

lm

想喊

多仔入多兩粒

留

多仔2-4過到關抽兩個各一千

比多c我求你

希12

Lmmmm

完

me

希坑走盤ok?

垃圾希杭比多4c啦

Me

，

熱狗比多c

今場最佳演員係邊個.
有睇直播嘅都可以點名一個

西甲成日80分鐘NBA

多仔杯2球啦
咁多人派

最後4分鐘入粒輸死班車狗-1啦

屌希杭追和
唔好放棄刷角呀

嘩 又係講完希坑就追和

買左熱狗ng

千葉 華西 熱刺

希杭兩分波

望到啲轟迷真係好唔爽

熱刺真係唔別踢咩?

買撚親都停屌你老母食屎狗

愛隊施禾利半大

熱刺粒波轉返出黎

差小小4-3 屌

唉 球12M

粒波轉番出黎 就10秒前

希好波

已斷

希杭4c呀
屌你老母

唉 死車狗死好彩 屌佢老母

鳩柏咁都唔洗輸

屌12.5b咁都冇

算.等熱刺打水晶宮

今場車狗贏幾撚多運氣？

孫興民個球先

之後再球12m

最後球回旋

買左2注熱狗都輸
好彩4:2時買ng繼續贏錢

多仔都拜仁咁齊心既

同

呢場我買真錢，大注

多goal!

多謝Son唉

多仔goal

蒙衝試下追和睇下

又入波唔刷角

咁都燈到

仆街.. 買左尻柏冇補飛.. 俾人CUP返轉頭..
垃圾多.. 買你果陣唔見你咁正氣

Hi

買佢就變廢物

欣B

BB

車仔死唔死入咁多呀
屌 輸左20k

今晚呢幾場即場入波多到

其實正常呢場都唔好買，兩隊強隊

食左輔導員未

小丸子

輸左20$比ng

6月再去見 進度唔錯

衰衝動 先輸五k係俄超到
再係咁追車仔細

多仔比多球啦

多毛

同個Fd賭下半蛋 賭幾餐飯咁囉 我輸又唔洗賠

衝擊反Cup派200

今晚華哥揸旗！比斯特上盤恩高上盤重心(雲達太旬)輸一場即走

反水之王

支持我熱20蚊抵啦

呢場點會入細呀師兄 兩隊掙到行一行 度下都知大波啦

你追最尾果口咪中囉12隻停哂 仲要高水

有早知

你講緊乜呀 我講緊入球大喎

追左咁多口真係唔差左 賭仔心態

自

佢輸20k都係追入球細

本身贏緊狗會錢 嘔番俾佢唔服氣
衰衝動 搏盃賽保守 點知兩隊不設防

有冇人買馬體會

All in 馬體會

同你一樣

所以無買🤔

下次咪咁衝動，我前3日都輸咗20k 依家捱緊糧尾

真係財不入急門

入球大 金幣Cashed

愛斯賓奴主場好撚惡

買極都輸.. 難賭到

但有賭未為輸
月頭輸緊50k
追番 再贏多30k
依家嘔番俾狗會
好唔服氣 挨左咁多晚夜

追番咪好 唔服氣都叫做和左條數

呢樣真，唔好太大貪

本多終勝

l m

車狗-1 6.2倍 輸死馬會

玩多次先
az 全格派一舊

蒙衝3:3 IS OK.. 快

國米

利迷子要國米
另外可唔可以TG我
@hiduck5000

韓仔死左 依家用咩睇

利豬

00:30超重心
加柏下盤
一場幫你拎返你今晚失去既一切
信華哥 笑呵

點解要TG 你

in 華哥 we 屌

想問下馬體會穩唔穩陣
想大注

比張好D 既GIR 你啦 廠妹

<img src=" " />

入唔入小橋谷?

記得SAVE 唔好用你果張

唔使啦
唔入谷

笑4寶寶了

=.=

穩

我覺得唔穩

笑點係邊

入谷未

聽日仲有好多場重心

上呀蒙衝

下體x國米2x1訓醒cashed

國米加波特蘭伐木者
訓先

米笑拉-.-

入你條女個閪OK?

我見主隊主場好惡
諗諗下都係細注算

[ quote]
入你條女個閪OK? [/quote]
首先

CHING又屈我

首先[/quote]

囡都沒 執柒左去啦

米笑=.=

囡都沒 執柒左去啦[/quote]
我屌你女友拉

正花黨

唔好係谷度笑我=.=我會知

我夠知你會知=.= 25

無人9UP

HI

25係我隻狗

係谷等你

我屌你女友拉[/quote]
不了

對唔住大家 原來我岩岩又買錯多仔

小心比狗屌

不了[/quote]
妳女友係PTGF個PO度 見到佢相

下下反手

有好多谷

屌就揀人屌既

加我大佬

蒙衝追和未

狗生狗好正常

生日快樂

屌隻狗因住俾龜拉

買錯左 點知又贏

同泥清一齊坐拉。。。

你係政府做野保我呀嗎

收到風華哥買親都係40蚊

角米-10C

屌你咩 我做垃圾收集站都保到咩

40買到盤？

衝擊差一球
反杯佢

蒙衝追到3粒 頂撚住

有人要派了

又扮

角米-9C

馬體如有6.5b買唔買好

inter 2c

角米-8C

inter 3c

3c

no la

蒙衝頂住。驚補時耐

鐘子 ?

atm 咁垃圾既

梅赫倫

費聯贏緊3球都可以比人追和咁廢

Yes

今季作客好差
分分鐘和

買左半客等針

問過

呢排興ptgf 我收$200/hr 陪你鳩up
有意加我tg

fake kayan hi

小妹收150$

賤到。。。

Hi 0 gor

。。。。。。。。

唔洗再攞本書溫感覺真好

有冇信心入大學

Asso

大佬 我呢啲有質素先開得起呢個價
將男都成日叫我介紹ptgf

出面果個我係一個ptgf個po
睇撚到嬲

ASSO 要俾心機 唔係就哂錢

下體角跌到6.5

咪讀asso retake好過

多謝蒙衝

將男叫開你 你=低汁
我比明星電召

衝擊差一球

WHY 嬲
一笑之至

屌奶星245一粒都刀冇

$149

國米刷未

收到風啦 古sky樂都有幫襯過你 聽講你係0

我搵到中同

真係好感動
謝謝你

利物浦[-1] 對 水晶宮[+1]
提供聽晚一則笑話

有目標好事 入到去最緊要唔好賭波啦 搵到好GP MATES

講緊我😖😖😖

咩事呀 將b

自己度左半個鐘 想買條4X5
羅連安特 川迪 里爾 賓菲卡
梅斯作客廢
阿爾克馬爾讓唔起川迪
甘岡唔洗爭又唔洗護級 里爾要護級
賓菲卡勁過sporting

結果臨買果刻心諗呢D垃圾波 都係唔好買了
估唔到呻糊

角米-7C

利迷都是asso入u?

inter 4c gogogo

M到。。。

上呀阿梅

下體一c都無

身邊幾多fd 係咁
睇你讀咩科

阿梅

男人老狗m痛

1.愛斯賓奴6.5角細

唔問真國米迷

之前有日咪講左長追國米對家囉

睇錯自己。。。
小妹真名將XX 😁

希望 1-2 bin 你c

。。。。將家琦

睇黎今日要收手

唔好咁大聲拉-.-"

真
上次2：0 lead住A米去到80分鐘，臨尾都可以2:2完

川迪聖基萊斯聯伐木佬

上阿梅赫倫

你老母比狗屌呀收規華 抽中又走數 仲係波po反手做乜撚野呀

呢隊波得2個進攻方法
1. 傳中比icardi -6 入
2. 燒味

無了

-,-"" ok
包養我ok? 你贏咁多將金

鐘子

真。國米迷

國米熱血反cup

inter 1-1

伐木

刷角啦屌你角米

雖然我都想國米反杯 追第5打歐霸
但係下球我估係紫百合

唔養利迷ga=.=

國米cup鳩佢

你曼迷...

呢排玩成點

5俾牙

滾

國米反杯

mo play

羅連安特 goal!!!!
連豬八注 終於有一場叫糊 要轉運嗎

FAT 撚死呀

屌你角米停乜撚野角呀

inter 1-2

運係唔會轉 係好on9

咁就CUP撚埋.. 角大GG

國米熱血反杯

召喚三上 bin c

利迷g

推下先

2邊都唔防守

好撚on9 豬撚到驚 唔敢賭

反國米有咩好講

國米cupcupcup!!!

inter 2-1
me on99 sor

馬德里唔撚入波半客豬了

國米勁國米醒國米反cup 無得頂

inter 5c

角米-6C/// 繼續刷啦屌你

你識驚已經好好 我係咁追 兩日-9k

咩反國米

真國米球迷
自己入國米post爬下文

inter 6c

-5C.. 半場10C先

+1 真係邪起上嚟買乜都開對家

-4C.. 刷呀!!!!!!!!!!!

why sell 靴蘭尼斯

縮注了

inter 7c

-4c

Bin?

okok

suning未入主之前無錢呀清
鳩射連都要賣黎買後防呀

入1k 豬1k 入500 豬500 入300 豬300
綠字都乜呀

買左角大當支持愛隊 因為呢場我自己睇同個人感情感覺唔似贏到紫百合 所以先買角大睇波

賓菲卡有無同路
輸錢都要買系列

長追國米對家bin 住c
理得你買角大家細

食乜撚野麥樂雞
肥死你

唔敢買.. SPORTING 主場戰績太痴線

你減磅騎馬緊係唔食得

Espanyol vs Atletico HT 0-0 1c

有留意開既就知道sporting呢隊垃圾專踢開假波專呃錢
今次老西都要買賓菲加 希望葡超一哥教佢地點樣踢足球

食完造5到磅a小妹。。。
要同毒男鬥燒😄

迪安呢隊波 成日見到佢入波先 都比人追到就黎比人cup
慘撚到 希望佢護級成功

川迪

半1全10派$200 頭三抽一

角米-3C

inter 8c

5:1

光總

聖基萊斯聯伐木佬

YES. 我都BLACKLIST左SPORTING了..
賓菲加之前好正氣.. 買半大半WIN就收錢.. 依家就冇咁好買

梅赫倫入佢老母

阿馬cup左

大佬

波爾多你比多球我唔該 對面紅撚左

inter 9c

大哥 我最後一注 國米x 波蘭 唔中聽日幫我收c

Fiorentina vs Inter HT 1-2 9c

金剛8.5大GOALLLLLLL

加油

阿爾克馬爾絕地反CUP 痴撚線....入完即吹雞

入佢老母呀梅赫倫

訓先啦 光b 贏多d

早抖 祝你日日有得cash out

JUMP
葡超一哥3分鐘就收皮

川迪
聖基萊斯聯伐木佬

日日cash in 人都癲

得10%控球

波係圓既 國米係例子

?

see tg after 5 oclock

土砵亭1:0
梅赫倫跟住入啦

波爾多你再唔入你同我食屎

馬體 入波未

#1
BoogieCousins
10 分鐘前
本身輸好多 輸左5皮 見facebook有人賣料 話90%命中（有真飛） 諗住試下返身 比左3皮入會 跟佢買 點知輸多過贏 仲輸多左8皮 而家無哂錢了
3皮入會

就好似法甲一哥都要俾二弟炒

葡超一哥派完膠未 15%控球 想點

1 接納

6311 主客和 星期六 94
侯斯頓戴拿模(主) 對 聖荷西地震(客)
主客和
主@1.82

$ 300.00 $ 300.00
2 接納

6312 角球大細 星期六 94
侯斯頓戴拿模(主) 對 聖荷西地震(客)
角球大細
大[10.5]@2.05

$ 300.00

上

仲有錢入會即係無事啦

上呀梅赫倫

個會咁好賺

波爾多入波未...

借錢交會費

屌巴打仲屌緊波

上啦梅赫倫

我屌佢老母 紅撚左個都唔識入 岩先買佢ng買唔切就入左 入多球30對面啦

又可以賭天光 好撚爽

唔賭天光啦 好撚攰.nba都買撚埋.真係再輸就唔玩了

費倫天拿對親米蘭
都半9

買埋斬木佬我都訓 早起玩美職

美職紅牛 同亞特蘭 買左2.5大 唔中又係收皮

梅赫倫入佢老母 唔入都頂撚住

馬德里體育會2c

聖基萊斯聯cashed
斬木佬加油了

馬體2.5細就有啦,咁0.5/1大又有無呀

馬德里體育會3c

ATM 8c 派100

10c 200

Ok

梅赫倫1:0
Atm入未-.-

LM 先訓

有冇買國米呀 將B

梅赫倫入佢老母 唔入都同我頂撚住

唔買意甲身體好

留了

賓菲加入返球

訓先 w more

費倫天拿 12m

12m missed

假波黎一定MISS

費倫天拿 10c

神龍

伐木比個大波我

神龍救得靚咋

劇本 所有野都係假架

斬木佬 斬佢老母

有無屌美職手足

馬德里體育會4c

8289 角球大細 角球大細 星期六 87 費倫天拿 (主) 對 國際米蘭 (客)
大 [10.5 個] @ 1.85 $200
ok

費倫天拿反cup

垃圾下體會

邊個垃圾射12m

馬體入一球
標準烈治追和

梅赫倫入佢老母 唔入都要頂撚實

上呀伐木

角米10.5大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

下體會又黎下半刷C.
之前俾佢臨尾一個5連定6連C嚇到唔敢買再佢角細了

馬體5.5

梅赫倫入佢老母
唔入都要頂撚實

愛斯vs馬體 開到0.5大 2倍 我都唔敢入 on9

葡超一哥cup未

傻西地震-10C

伐木入波未

一步一步黎
先問佢有射門未
有射門再問佢射中龍未
射中龍先問追和未
追和左先再問反CUP未

費倫2:2

費撚唔該你吸埋佢

Cup佢

廢撚完全禁住黎屌

支持

inter 2-2

馬會入佢一球唔該

cup埋 3:2 費倫

費倫天拿3-2

諗緊想買佢WIN就CUP撚左

Hoalllll

費倫好波☺️☺️

國米cup

打老母12M

費倫你分一球比馬體會個邊啦 屌你

伐木上牙

競賽會入番粒

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
GOAL完再刷角

意甲真係on99

買唔切 0355封盤

費倫x愛滋

馬德里體育會1-0

追和啦標準

上/下盤 - 走地盤
上盤 0.5 @ 2.05
$100
好撚彩!

入波未呀伐木撚

70分鐘馬體會有3倍客勝

下體頂實1:0

又買緊就入屌你老母

下體頂實
國米追和

伐木入波呀

下體頂實
標準追和

1 入球大細 星期六 86
愛斯賓奴(主) 對 馬德里體育會(客)
入球大細
細[1.5/2]@1.38

收息先

葡超一哥想點
cup佢

伐木白帽快入

愛斯賓奴7c
費倫天拿4-2

費倫4-2

廢撚主其他準備

國米有神龍都無用

角呢屌你傻西地震

國米cup未

愛滋入未

5-2 主其他近了

6.5/7 cash半格

角米真係好波到

分比愛滋啦

痴9線

木者1-0

斬柴佬炒溫哥華

當國米狗咁撚

頂住5:2

土砵亭 2.5s頂住

GOALLLLLLLLLLL

下體會次次贏一粒就尻HEA.. 太易了

馬體會8角終於頂到

泰迪米爾請留tg

又唔中我

5-3 inter

5-3 主其他

Thx tg@kaikaiming

ICARDI

波特蘭伐木者1c

屎忽痕想出水 有無人跟

我買左8.5s都驚佢爆

want g

要lm了

溫哥華果場 半1 開咩都買大
半2 開6.5 / 半3 開7.5 買細

5-4 inter

CLS

喂 5-5 和其他我都唔介意

開5:5黎見我

手足買左咩

5比5呀笨

主客和其他

幾倍

開和其他真係殺晒

inter 17c

5:5叫爆區

買撚得個10$ 買波膽唔係100 100咁買呀嘛

都支持手足中

主其他5倍 和其他20倍 客其他12x倍

國米入多粒就有1分
追左4球咁辛苦唔入埋佢??

FT 5-4 inter 17c

好撚黑哨

唔比開埋

岩呀，豬波入4球係冇意思

追左4球???

咩無用呀

ICARDI 22球

BETOTTI 25球

岩先ICARDI連入2球

姐係24

爭緊神射手

Player Team Goal Penalty goals First goals
A. Belotti Torino 25 2 14
E. Džeko Roma 25 1 9
M. Icardi Inter 24 3 8
G. Higuaín Juventus 23 0 9

ok 有意思了

23 0 9

Dybala通常射哂

波特蘭伐木者2-0

520大波有無同路

伐木白帽比多球

競賽守住

車路士好波

17c咁撚癲

White cap 7.5s la

白帽咁多射門都唔掂

主7個國米10個

葡超1哥反cup plz
我直屌左客勝 唔好開個和波出黎
無得走

有無水

斬木佬下球

Agger

兩場阿甲 新英倫 達拉斯半細

有無阿甲墨假巴西高手出水

派我我馬上屌到佢入波

唔派都幫你嗌

我屌撚到佢反皮

半細全大

想博彭美細波

其實我都買左大波 屌你老母賓飛加快入

Same
次次買細就沉

長追藍十字對定贏撚到笑

520大波有無人要

斬木佬加油

沙士菲 羅沙里奧半細
達拉斯半細
鹽湖地2.5大

伐木白帽入未

伐木白帽

瓜達受讓不鬼？

到底土砵亭頂唔頂到2.5s完場呢 開個和比佢 莊家殺哂

老死

我覺得藍十字贏唔到 幾有信心下 信就跟d

斬樹佬7.5足水入大 派錢咁派

2.5s 中!

2.5b cashed

2:1

拿模個場2.5s 頂埋佢 波特蘭2.5b cashed

斬樹刷角 快-3c

拿模2:0

lahm 2:0

信你 做好老死

一齊然錢

沙士1:0

2.14入多一注 回飛都唔驚

斬樹7.5b 屌爆你刷c

伐木比多球

瓜達ok?

斬樹-2c

all in

斬木佬入多粒-1

g持

拿模2.5s 頂住佢吧

地震個場入多球

莊家話要開2.5s 唔好入啦

斬樹佬開唔到7.5b我拎把菜刀落街斬樹

溫哥華白帽 下一隊入球 第四球

7.5b 1c 快

7.5b cashed

岩岩好

唔洗斬樹

伐木 比多球

入多粒斬木佬

拿模2.5s

訓先 希望訓醒哥達贏

Molamola

打LOL先 玩SUP CARRY哥哥

2:1FT 咁都開唔到-1

斬木佬3.5s cashed

垃圾斬木佬入咗兩粒連射門都冇
仲要輸12碼

食得半格2.5/3 b

迷子又羊
叻豬

2.5b

忘記有即場 買撚左2.5/3

瓜達頂撚住

黑名單歸位

瓜瓜被禁屌

MISS U

瓜達-.-

死垃圾瓜

迪莫高

考完dse?

仲有ORAL

爪達紅

🤣如果可以做同學就好

冇要到主

買了藍十字

瓜達學下候城...

豉油 又贏

屌 針

屌 瓜達又迫害我了

😓😓上個月有一場紅左都追和2球好似

藍十字 靠對面紅又靠12m 會唔會覺得自己勝之不武

要鹽湖城定阿特蘭大聯好？

Dllm 貧b出水都唔跟

看不到😭😭😭

廢喔😚

下次tag禾😭

Gel嘜野

吃藥了.gif

度好馬囝了

賣左雙親買左西車當家兩串一

跑完就會多左一個老母了

跟

熱

沙士菲贏啦好嗎？

幫我

馬真係咁易度？

沙士菲絕殺

度就易 贏就

Blue ten word 2-0

貪b好野

貧水😭😭😭

好難😣

No

快 殺左我

驚？

3-0

想死...

Fake😱😱😱😱😚

玩留肥基😭

On9仔

唉 跟唔到貧水😭😭😭

唔好咁快gel住

Why

乜7

男人點先叫成熟

Gchi ching

早晨

答5到你。。。

渣ga

發現南美波要跟足貧b
不過成日gun唔到

好想貧巴返來波ppst~.~

想跟

雞員一開波斷手

無龍架

兩隊美職一角-九

紅牛1:0

有無水啊

買利昂先

對

-;-

紅牛冰封pls

紅牛2-0未

準備1:1

紅牛唯一的秘密，就係被追和

有9.5高水未

牛12m???

thx

機員cup未

冇走地果場12c
馬會又cashed

利昂入波呀利昂

利昂1-0

紅牛刷角

尋晚訓前補飛，好彩

收息 gel得

機員下下射偏

發現有超重心

瞄撚準未呀

Want g

甘拿斯亞頂住唔好輸呀

930美職 9.5

7.5S 頂撚死你

紅左入兩球 阿甲

根本唔想贏 角又唔刷

蒙特雷goal

唉 假撚到

琴晚英超都係咁

買左半大 主FG表示 食屎啦中央

仲要15分鐘cup兩球wo

甘拿斯亞

又豬 下下$200$200甘豬

新散撚入呀

多迷子是咪睇好羅湖城對家

屌紅牛啲角俾撚晒隔離

新英撚求你入多粒

角大呢場ok?

邊場🤔🤔

930

求輸半

鷹隊下盤

角細

紅牛3-0未

屌連C爆鳩我

-2c

紅牛7.5b

補幾耐🤔

莫雷利亞下盤點睇

鹽湖城

紅牛盤 8.5 9.5 10.5s cashed
正氣到 有錢食早餐了
蒙特雷頂實

食緊鳳姐排骨飯了

絲打幾刷得

訓左成晚 好餓

人地巴黎

絲黎 唔信問佢

綠字的感覺😭😭

半4全8 屌你老母

You always la

食到肥過欣直

930無即場角 我屌

有j c

狗會又cashed 呢場一定又爆

羅湖城

3.5大 小注 俾頭先場阿甲搞到無哂引

0-1

亞特goal! 頂住

荃灣？

病態賭徒

乜9牙

阿特頂埋客盤同冰封角球pls

一齊力頂

羅湖城加油 訓陣先

又角細...

有冇人派我

蒙格雷 cashed

10:00客

Same

琴日好似有

18件雞餐😂

將男贏撚左幾多口

利昂對家輸半😖

40蚊?

唔係抽中69反手狗咩

好耐無賭 一賭就半4全8

I MISS U

刷c未呀